林鄭進場！大部份泛民站立恭迎聖駕！

民主黨主席胡志偉亦說，林鄭月娥由當選至今，一直展示希望盡最大努力，修補行政立法關係，他們站立是為了展示立法會及廣大市民對林鄭月娥的期望。他表示，會對林鄭月娥持觀望態度，看她是否能在未來政策倡議上廣納不同意見，而民主派暫時採取「聽其言、觀其行」態度。

民建聯主席李慧琼讚賞林鄭月娥在首次答問會表現不錯，認為林鄭月娥熟悉政策。她又說，林鄭月娥上任後首次立法會大會就到場，顯示她重視行政立法關係，而部分非建制派議員在林鄭月娥進場、離場時站立顯示禮貌，是好的開始。

議員田北辰形容林鄭月娥表現不過不失。公民黨立法會議員楊岳橋則認為，林鄭月娥仍迴避尖銳政治問題，預示新政府沒有足夠能力和決心解決這些問題。

禮貌黎，有咩問題

咁又唔同
喺香港，法官根本唔會走入立法會